o岩o岩邊位巴打o係海港城下跪爆喊

頭先8點 o係海港城近Vivien Westwood Cafe度 諗住轉入停車場擺低野係架車 點知突然有位巴打跪左係度爆喊 跟住成堆職員係度招呼佢。。

海港城原來好多人一早摃左上去個天台停車場度 霸定位睇煙花 但因為太多人 所以8點到已經封左上去條路 做人流管制 除左泊車車主重可以出入口之外。。

位巴打拎住袋外賣 職員唔俾佢上番去天台 佢即刻跪左落地 喊哂話 佢係天台停車場漏左野 但上唔番去拎。。

慘慘豬 巴打可能一早吹左成晚風 霸左個靚位 諗住落去買個外賣再上番去 點知。。